認真有冇人做過洗碗

最近樓下開咗好多食肆請人我個人比較內向樓面應該唔適合，想試下去做洗碗55至60蚊一個鐘返夜晚

咁樣好咩

本身做開展覽演唱會，但今年......

有得做咪做下囉
食肆包食 ,樓下又唔使搭車
一個月都慳唔少

我無經驗怕唔請

唔請咪唔做囉

有洗碗機嗰啲幾爽

唔請咪搵過份囉
有咩好驚

認真答你，你性格內向真係唔適合做洗碗，啲洗碗阿姐好鬼多是非

純手洗定有機幫果種

off topic問下
內向點做呢類型既工作？

啱呀，或者連經理都要敬佢三分

唔係驚

內向點洗碗
仲要冇經驗...

你唔需要對客

有做過？

睇人啦
唔出聲都唔會搞你嘅

反而想知展覽演唱會無degree點入行

睇你睇咩位

企係度等野到, 一野轟落去就用水噴佢老味
係咁兒掃佢兩野就掟入洗碗機
唔鍾意對人其實幾好做 好似人地外國人返工廠咁

利申 細個做飲食頂過兩個禮拜, 80蚊一個鍾

六個字「眼不見為乾淨」

洗碗時薪60咁低㗎咩？

pt

其實做公司幫餐廳洗碗
餐廳請一個自己洗
邊樣好做

禁堂食洗碗工都